你~當我是傻仔吧? 返高登我很怕~

似恒大似bu的話 今鋪我發啦

。。。

唔好搞事

缺木頭缺石頭的話 生村冇有怕

教友

成日當做遊戲 去制造人口吧
谷view rate 好似支那

我恒大似未存在嗎
不過爆炸
怎麼有話題讓我誇 做大學生